
2013-06-10T12:08:00Z
ekonomi
Endeks, teknik aksaklık nedeniyle gecikmeli başladığı ilk seansta, açılışın ardından yüzde 3'e yaklaşan kayıpla en düşük 75.985,90 puana kadar geriledikten sonra etkisini artıran tepki alışlarıyla kayıplarının bir kısmını geri aldı. Bu dakikalarda 77.437,61 puana kadar yükselen endeksin cuma günü kapanışına göre kaybı yüzde 1,15'e düştü. Analistler endeksin 77.000 puanın üzerinde tutunması durumunda iyimserliğin artabileceğini belirtiyor. - İstanbul 3 64 6 0
